        Настоящие эмоции.
Детские, искренние, неподдельные!!!  Берешь рубашку или джемпер в [club35610796|REQUEST]и получаешь + 100 к брутальности 😉
md: [id8122488|Алексей Варсанофьев]             [id203703820|Лена Сорока] для [club87264692|REQUEST Woman]                   Про девушек и плечики...    Разве она не чудо? 🙈  Лёхины эмоции    талантливых людей вам немного в ленту 🙈     Это Ксю. Она - огонь 🔥😃🙈  #пейзажвамвленту       Настоящие мужики даже не улыбаются 😐         И так, дорогие друзья, мы поздравляем [id31950920|Кристину Смирнову], которая выполнила все условия конкурса, а ВЫБИРАТЕЛЬ решил, что именно она становится обладателем подарочного сертификата!!! Такие разные, но такие красивые...   Записываемся!!!          Уже совсем скоро в парках зацветут яблони... Записывайтесь, будем делать красиво 👍  Записываемся!      [club35610796|REQUEST]   